[民意很清楚] 香港人 建國!

最和理非嘅六四集會都遍地建國獨立

One Nation
One Hong Kong

民族自強
香港獨立

一定要紀念64
兄弟爬山

國際黃圈，黃店收美元都無人搞，香港人身份已成香港人嘅condom

慢慢黎啦
有時唔係一日半日就會成功
黃圈都搞咗成年先有啲成效

美眾議員提法案 授權特朗普承認香港屬獨立國家
立場報道2020/5/22 — 12:47

「亂講！我一搥定音左「六四精神繫結束一黨專政」

點解當年你要叫停大三罷

梁繼平有後

記住 民族自強
有成一民族嘅心態
先會有民族嘅出現

一旦形成民族嘅心態夠廣泛
自然就做到民族自強
咁自然就會延續到抗爭同獨立意志

民族自強，香港獨立

香港國慶 6月4日

每個人都可以係

第一次六四晚會咁多人嗌「香港獨立唯一出路」、「香港人建國」

香港人建國

今晚算唔算香港有史以嚟
最大規模嘅獨派集會

陳生屋企人起名起得好，見賢而思齊，不失港大遺風，其錚錚風骨,堪為我輩之模楷。

可能係多謝支聯會
而其他區真遍地開花都係第一次

民族自強
嬸嬸叔叔都叫得好落力

612 71入立會呢啲都好
等有日真係革命再諗啦

講得啱全面抗爭，唔放棄

天琦話齋
信咩有用就做咩

香港獨立 唯一出路
民主自強 香港獨立
香港人 建國
ONE NATION
ONE HONG KONG